[真正的强］普京告訴安倍可歸還北方四島中兩島

正在俄羅斯訪問的日本首相安倍晉三當地時間26日下午在莫斯科與俄羅斯總統普京舉行會談，雙方同意加快北方四島共同經濟活動，實現產業商業化的相關工作，力爭在共同經濟活動和北方四島領土問題上取得進展。對於北方四島領土問題，普京重申了擬基於1956年的《蘇日共同宣言》，通過移交齒舞、色丹兩島來了結，但是日本一直要求一起歸還四島。

安倍晉三與普京當地時間26日晚在莫斯科大劇院出席了以日俄廣泛文化交流為目的的“俄羅斯日本年”及“日本俄羅斯年”開幕式。

有關北方四島的共同經濟活動及實現產業商業化的相關工作，雙方同意將在7、8月前後派出民間調查團。兩人還就為實現朝鮮無核化緊密合作、共同推動美朝首腦會談取得成功達成一致。在安全保障領域，雙方商定今年後半年舉行兩國外長防長磋商（2+2磋商）。該磋商預計將在俄羅斯舉行。

在促進日本人訪問北方四島方面，普京明確表示，為了按照安倍的提議，使有意訪問北方四島的日本人如願以償，“將消除所有限制，創造無簽證訪問等條件”。他認為，這樣的努力會帶動和平條約的締結。

雙方的此次會談，仍然顯現出日俄之間有關北方領土問題的分歧沒有得到彌合，普京堅持基於1956年的《日蘇共同宣言》，通過移交齒舞、色丹兩島來了結。他沒有給出歸還其他兩大島--國後、擇捉兩島的可能性，而且正在島上推進經濟開發和增強軍備，加強實際控制。目前，成為歸還領土巨大障礙的，是俄方對日美同盟的警戒感。認為“如果移交領土，根據日美安全保障條約，美軍就會到來”）的看法在俄羅斯根深蒂固。

滿洲北泡權益又點先？

中國俾咗咁多錢買俄佬野
有冇叫俄佬還番啲地？

完全放棄咗啦江澤民嗰陣

齒舞同色丹係最細

幾時還庫頁島

廢柴支共面對俄匪聲都唔敢聲 廢柴支共係人類歷史上最冇骨氣嘅政權

其實還兩島唔係新野 九十年代講到衣家
問題係日本仔唔會制
淨係得齒舞色丹有叉用

支那叫人還都唔敢講

北極熊居然會主動提歸還領土 咁叫果日成人話人「小日本」既契弟情可以堪

俾我係日本仔都唔肯,尤其係國後島重入過知床,比人對住個鼻你估好過癮

鬼叫當年衰貪心,如果唔係,而家連庫頁島都係屬於你大日本帝國囉

唉

半個 雖然都已經好大
仲有成個千島列島

實現實現實現
推動推動推動

因為想要東北三省

係咪冇聽過黑瞎子島

有，黑瞎子島，大概等於失地千份之一。